97巴絲吹水台 29

首次開post

美極俾熊巴趕走咗之後懷恨在心 日日mon住俾負評同搶1001唔開po

因為佢真係煩

推

熊巴見住都唔開PO

想畀其他人開嘛

明明等緊你開

熊巴先係大佬

新人留名

名義上係

事實上都係

“單車巴先係永遠大佬” (97 post, 2018)

屌你老木呀美極

成班契弟唔搶1001

去左98討伐佢

條友遲下會唔會去埋00後到

00後

lm

就係因為你唔做一姐

小妹10後
各位哥哥姐姐你地好

上圖為97巴打首次聚會，場面盛大。
前排左一為巴打告一段落，左二為夢想人，均是經常在帖文留言的活躍會員

我唔會開post

笑到停唔到

個浸文學氣息出哂黎

終於推爆post

希望波台手足b華唔好步咩咩妹後塵

無食過可惜
Btw sp group度見到唔少97巴打
有興趣再講

有興趣

笑咗

講緊邊個

去體育台睇睇

某疤迷
告xxx
夢xx
美xxx
都係度，我仲cap左佢地張相

想睇告xxx咩樣

下 你唔好亂講

估唔到你地係啲咁既人

長知識了

唔上水

Black mirror 第一季第三集幾好睇

Lm

睇完第一季第一集唔敢再睇落去

咁睇第3集 批判意味少d
仲無咁重口味添

cls

最右手邊=某疤

今晚通宵睇我小白

下年過中超返大陸睇

新的一天 新的開始

今日又去見工

我見工之鬼黎 見親都請

ching好勁 讀咩科

Hd仔唔好提啦

冇interview

但你見親咩工都請

都係兩份姐
我覺得我係夠負碌

早晨各位手足

告巴做緊咩

巧京自爆 不了

精神精神

97文學暨記憶大師

屌哂你地

今個星期study break 要溫書了

依度啲人咁深藏不露

波台好多巴打被起底

好耐啦 都唔知真定假

假架
D相係舊登班追星怪人黎

我都相信波台班友應該無咁騎呢既

理論上唔係
實際上好多用program計 加減都用唔到 識禁制就得
除非你做判頭

我睇哂所有的臉

咩？

渣ga

我好渣

一到exam period個人就零動力做任何野 明知自己完全唔識都仲攤係到 覺得有啲灰

正常個個人都會 爭在攤幾耐

但你唔係有offer la 咩

唔好俾咁大壓力自己
最重要有offer

一陣約左女食飯
做男係咪食飯果餐我出

= =

係 酒店錢就女仔出

岩岩睇左大佛普拉斯

仲上緊咩 覺得點

AA

你係咪追緊佢？
係先出啦 唔係就可以AA

問得應該都係追緊
加油巴打

又見證多位巴打出pool

叫佢請番糖水囉～

我bt咋
覺得幾好笑但係又幾可悲

又有人出pool

出完睇佢帶冇俾返你

頭先打返開個qooza黎懷念過去 完全理解唔到自己點做到咁mk

老mk

洗讚小鴨鴨

搶第一

睇到好撚老尷

Cm子

今日咁靜局

好悶 返工

仲未放咩

幾時先輪到我

+1

家陣生活除左 返工>返學>打機>訓教 就冇無了

我想插個拍拖入去

same

好悶 又想瞓教

生活圈子無異性咩

溫書

無書讀就想有書溫
有書讀就唔撚想溫

exact7ly correct

有都唔代表搵到合適嘅人

我身邊真係無咩

真係無，又做工程又讀電

唔係咁易嫁葉師傅

好想快d畢業

嘩屌一黎就打大佬 你玩埋我個份

到你畢左業就想讀番書

妖你我做野個度得幾個女人全部都>30

30路正呀

23樓下我都仲ok

auntie不了

你估我想打

一開game就boss關

電機工程
用黎升職

97成功人士

得嗰雞碎咁多人工

做緊野啦？

做左三年半啦

認住大佬先得

垃圾工一份

@華dee巴

97不是屁孩

救命 點解身邊既人都咁早完sem 我就溫書溫到舊屎咁

我仲溫緊

我計計埋埋已經對左啲notes四日 明明啲lecture係有上 notes係我抄 但我真係乜撚都唔明呀

我仲有成半個月先考埋最後嗰科
好浪費時間

溫緊書好想訓教

我有書讀啦屌

恭喜哂

衣一年既工作無白廢

我決定去訓

熱到瞓唔著
老母唔俾開冷氣

邊間

有無職場巴絲
好葡萄你地有書讀

有呀我仲係架

有無人有聽草東沒有派對

好想快啲考完

有冇人會睇張敬軒

唔准

考完=炒完

借你燈一燈

我準備好早走了

新97巴報到

希望大家可以俾下意見

早安世界

早

我準備好exam早走了

又返工

又返學再返工

好悶

起身
返學
返工
收工
打機
訓

提早完場

Chill

喺公司食緊薯片

叻

已炒揮手

飲緊可樂
好撚gur

揮

依家d 90後

00後收皮啦

我10

一諗起要等通知re-exam就開始頹，旅行都唔敢去

去邊旅行

睇死佢咪又係去日本

有諗住7月定8月去，但未決定
而家都係可以收皮先

最後咪又係日本

你識我真人一定唔敢話我毒

熊巴真人其實好靚仔
利申 見過

點解要reexam

最靚仔係熊巴

你地都唔差

男神

好想含

我毒撚一條，你唔怕中毒咪試下

為左你 我願意

你對唔對得住女朋友

其實好少聽告巴講自己女朋友啲嘢啵

小妹唔中意比人講

收埋收埋

B華妹唔介意的

我都好少聽你女朋友d野

佢啱啱先話唔鍾意俾人講

分手喇屌

Ok 5000扔煲費thx

星期六

又考完一科

煙腸都仲未有offer

就快有架啦

我都希望

星期六就係要係屋企hea

連interview 都冇

嬲 做做下assignment hand機 想喊

下次用drive啦

陪你喊

Word有啲function google drive冇
喊死

97爸屍愛你喔～

月尾去台中

打錯，台北先岩

有錢人

@熊巴 我唔洗re exam啦喂

但佢要

我下個月都快閃

希望唔洗

下個月仲叫唔叫快閃

收到風 熊巴要

快閃3日

台北如果唔係第1次去 3日呢個長度幾好

我好中意台北 好想移民

我都好想離開香港 想去個有住所係理所當然既地方 唔似香港

好想移民

返學返到好苦悶
好想返香港
好掛住屋企人
呢排成日夜晚係床到喊
唉...

曾經係加拿大留咗5個星期
D空氣好到痴線

番黎搵我

Exchange

嘩屌原來你係比男朋友以為你帽左佢個樓主黎

係啊..不過無事啦已經
正常返溝通

哪有錢去exchange

咁咪好囉 long d加油

多謝你啊，會好好加油
但思鄉嚴重d
思到飯都無胃口食
輕左3公斤

當減肥囉

笑什麼

溫書溫到醉生夢死

唔想讀啦

暑假我都會去歐洲玩下

不過又話做summer intetn?

好有錢

97富婆

返左成年工 點都有少少錢去旅行
睇下去完旅行有無人請

明明好多人同我一樣四月尾完曬所有present同交曬assignment 但係一打開ig個個都好似唔洗考final咁 嬲左兩秒

潛水一星期就係溫final

個班爛grade 唔洗理

有錢去歐洲

我做左一年full time

我夠係 但都儲唔多幾個錢

我full time 3年半d錢都唔舍得用…
儲首期

巴打有遠大的目光

儲番一筆錢，搵到囡囡就一齊供樓

起碼200萬喎

預用幾錢

400萬既樓
首期自已30萬，條女30萬
供多30年

理想情況就係咁.....

首期可以比咁少咩

做到9成按揭，月供最多45%

岩架啦 儲定錢
不過要搵到個有儲錢既女朋友都唔係咁易

搵到女已經好好了..

早晨

供得好辛苦wo...

考試？

好撚眼訓

完咗喇，返足5日工

我考埋聽日

都係要儲住先

我去12日咋 諗住洗費萬5蚊

12日

去兩個國家 其中一度唔會點買野

姐係有一度會瘋狂購物

華b瘋狂被腐皮

我不會因此畏言

12日萬5其實ok 可能唔洗添

機票同酒店唔係已經一半啦咩

我終於完sem啦媽媽

👍👍

講緊淨洗費
機票酒店嗰啲一早買晒了

終於考完試
但係唔開心

咩事

炒哂之餘又冇intern offer
仲要又收多封reject email

攬住你訓

天氣唔好心情都灰啲

灰過灰太郎

😂

搞乜咁灰

返工等放工
未習慣到工作佔據生活大部分時間

Intern 定開始ft

仲係pt

Pt>>>>ft

過多幾個月就踏入ft人生

我過多幾個月就唔撈了

因為你又讀返書

正式失業

你畢咗業大把選擇啦
秒回

10後就跟我地班哥哥學下嘢啦

秒番你

不了，我出黎做果時直接比我經理位我做就ok

其實你係讀緊書定做緊野

讀緊書
Pt做緊ptgf

唔好意思
我細佬係有少少弱智 大家體諒下

好快就離開間公司 有啲唔捨得

有咩咁留戀

啲人對我好好 勁錫我

好同事>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>好公司

Fucking true

認同
啲同事真係好好 錫我錫到好似佢地個女咁

同事好真心會唔捨得
上年我靜靜雞喊咗
勁樣衰

我做左成年
同埋咩都會同佢地share 同埋佢地真係好包容同體諒我

男人冇呢啲待遇

你講我先發覺

有女朋友咪得囉

試下唔好提

我相信大家都會搵到對的人
唔好傷心

是對的 終於會碰到
好Mk

我無打依句歌詞架

我打嘅

依家唔想搵啲差唔到多年紀既男人
想搵啲大我5/6年 10年都無咩所謂

搞唔搞gay

我真絲黎架

#metoo

表完白之後大家好似連朋友都做唔成 有時打開apps見到同佢d對話 真係好心up
好後悔講左出黎 有無人明

未經歷過但feel到個種無力感

差咁多

比著我都仲搵大過我嘅人
佢地俾到一種安心 成熟嘅感覺
媽呀 好有安全感
成日俾人話我鍾意阿叔

各位97巴打rip

Molamola

+ 1

我想搵大姐姐

我條女都對呀叔好有興趣

冇人想要大姐姐

我想要女呀

姐姐又好 妹妹都好
總之有就得

I want

這些機會

我都好擔心要A住grad

Professor

唔要 實好悶

我已經要

中意呀叔唔係就係中意個種成熟佬味咩

成熟佬 都岩呀
但好多professor都 5 60歲

老老實實余文樂係真心型

我都中意佢

其實我都幾型

型到pk 想含

我又唔係好覺余文樂型

幾時完sem

我目標係25前甩A

一起加油

完咗幾日

人生滿希望

月尾完

前路受重創

乜水負皮我

抵喇

你都有今日啦

係咪好多大陸人

得罪邊個

夢巴係咪已飛日本🤤

你地三個好從實招來

未呀 仲有幾日
未plan行程

not me

去東京？

係呀

99%

日日喺機鋪打機

女僕cafe

衣個真係未去過...

會去
但諗唔到仲有咩地方去
仲有2日唔知做咩好

我明 前幾日先分開
好掛住佢 其實我唔介意陪佢捱

你前幾日都算係咁 無發癲
但係我已經差唔多一年
同埋我ex有第個而分手

應該係，以前點衰佢都死心塌地嘅對我
到我大過左，識點去愛佢
哈哈少少忽略就屌你老母搵第二個

一講感情嘢 就推得咁快

Speed dating有無興趣

要返工 不了

唉 聽日考試 乜都未溫過

Hi蘇軾

Hi子由

屌你老母好耐冇見

咁掛住我做咩

母親節俾我老母抖一日得唔得？

好 你頂住當先

哦...原來係gay嘅，咁我走嫁啦啵

陪多我一陣啦

溫書呀

今晚準備用支那pay買M記 通頂溫書啦

今晚睇唔睇疤？小白最後主場作戰

屌 原來唔係今晚
自膠

小白最後倒數

老母節出街食飯等到2046

屋企簡簡單單食飽就算

啱啱先坐低

去排元氣五點半拎飛 八點二先通知有位
利串 7點頂唔順去左食第間

我都係食元氣
5點拎飛 8點入座

係咪同一間

邊區

北區 無咁岩既！

咁唔是了
北區不了

你住咁遠架

係呀 所以黎緊唔住hall搞唔掂

間間元氣都咁多人

都係一條東鐵姐？！

元氣個個星期日都勁多人

屋企近唔近地鐵

行過去10-15分鐘

住hall都好呀 有野玩咁
薄大就不了 太chur

薄大真係唔好搞 除非你好撚yo

以前好撚yo
但大左真係不了 仲搞咁多野

宜家叫我玩ocamp做組爸真係不了

讀中學嗰陣好撚yo 識埋識埋好多人
但真心既得一兩個
何必浪費時間同精力去討好咁多人 既然都唔會frd落去
所以入左大學 死都唔想再yo人

Yo人好攰
依家寧願自己一個靜靜地摺拉把仲好

我都係咁話
同埋大學識左好幾個朋友 以為真係好真心
可以交心
點知又一個個過客

可以交心嘅朋友有幾個就足夠了

早一兩年都仲可以既
但宜家睇番d ocamp片完全無番個種熱血
可能係因為我出左黎做左一年野
更加開放覺得入到去係要讀書為將來鋪路而唔係hehehha

當年真係可以交心 會講心事
但依家 無晒人影

我都係 唔想同啲人圍威喂

淨係比幾個我得架啦

幾個都冇點睇

點會呀

中學同學呢

有呀
希望比幾個好gpmate 我啦
之前d戰友都升唔到

grpmate依啲可遇不可求

畀個擁抱你

頂呢個真
讀asso啲groupmate真係世界級好
依家世界級垃圾

我又要

有冇人同性朋友非常多(雖然唔係話個個都好熟但好易識到)但異性朋友好少 覺得好唔平均

我調轉 覺得好唔平均

你性格係咪好男仔

俾你發現咗

男人婆,抵比人負評

粉嶺名都？

中同嗰班每年中秋出黎一次

負評我嗰個咪你

真係唔係

瘋熊疤

唔係

我都係嗰啲好爽朗既人

女仔成日都唔知佢地心諗乜 好難搞

本來想去游早水但實在係起唔到身
去游晏晝水會唔會有啲on9

溫泉水

唉不敗呢...輸5粒真係抵

我古hat trick都豬 辣殺

曬到on9

97兩大山脈

做朋友就ok
但男朋友唔會中意

好多巴打都表示ok

自薦啦快d

內向毒撚一名 求收留

笑死我

不了

笑甚麼 你也是毒撚

不要再說了.jpg

傳說中既佐助型毒撚

唔靚仔 但心地善良

我都係普普通通架咋

又扮

你未見過我真人又點知我扮

你望下後邊先

咩都見唔到

毒撚就係咁無存在感

中上男神都話冇存在感
我諗我都係出返去先…

仙氣女神

好多女神

97特別多

衣到有幾個

我都想見女神

你指小妹

你臭西黎 不了

我收好貴

富婆搞sheshe嗎

不了
同埋邊個話我富

你富婆
97巴絲人所共知

普通家庭

97富婆
幾號出發歐遊

7月呀

感冒
去藥房買藥諗著好d
點知食左仲惡頂
去最尾食粒必理痛先正常d
流鼻涕流少d

take care

原來有個97PO

踢完波 彷彿雙腳不是屬於自己的

差一個鐘就夠21了，可以玩返兩手了

幾時一齊踢

慢慢玩

我好廢架咋

個個話自己廢果啲出到嚟都美斯C朗咁

我是例外

500玩到呢家，可以返去訓教了

生日快樂

屌眼訓到仆街
早知琴日唔睇rm直接訓

乜水又負皮我
係咪老泥

有人針對你咁

咁在意做咩呀 正評番你囉

告bra

話哂大家都有聽腎仔

有冇人掛住我

係無架

你係邊個

搵個有錢男朋友嫁左佢算
利申 ff

@夢想人
有人搵你呀

你笑點都幾低

留名

你電話幾多

上連登要自爆架

因為你個名

唔係俾你打 係俾愛我既人打

I love you

做返朋友咪虐待自己 何必呢

我諗做返朋友會有機會起碼傾返計 睇下會唔會一齊返
唔開心心痛都唔緊要 係返埋一齊就夠

熊巴

講真 我以前都係咁諗
一齊返就好
但我發現係唔得 依個人對我唔夠真心 唔上心
其實已經係虐待自己

正評是我給的

感情話題完全插唔到嘴

我陪你

個問題係我衰 佢先會離開我
而家覺得佢都死左心 好難一齊返
但係好掛住佢 痛咁容易樂觀到
而家書都唔想溫
會唔會俾失戀搞到defer

你有冇改過先 如果改完都係一齊唔返真係無謂糾纏，對雙方都冇好處
利申A0

同埋我覺得感情唔係一個人既問題
所有野都係雙向 何必怪晒自己
講真 要係咁愛係屬於你既 邊個都搶唔走 同埋都唔會變啦
我覺得諗起佢絕對無問題 因為始終係你既回憶
但你諗下俾感謝影響晒自己既生活 值得咩

睇完DP2

知道自己衰咩 係返埋一齊既話唔會再係咁 佢話做返朋友

諗返起佢太好 好到佢自己好辛苦
成日剩係識顧我感受 佢自己辛苦又冇理到
搞到一爆出黎佢就死左大半條心
我都想唔影響 但事實上冇可能

完全講唔到野
雖然本身我就唔多係到出聲

你有人記得阿
我呢！？

我都插唔到咀

我記得你喎

感動
話說我要準備考ielts
有冇人有建議？

祼考輕鬆

咁似我既
我又係咁 不過我個ex已經有埋第2個了

今日睇

太耐冇做過呢種考試式英文
做落慢左好多

成朝坐係到唔知做咩

好眼訓 啱啱醒

老套講句 Practice makes perfect

好熱

好好好

5月都咁熱

有無人成日係旺角蕩失路
硬係覺得個到個個街口都一樣

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到

迷宮之中 我必須跟你好

人太多好易迷失

音樂人

救命我好後悔當年冇認真學phonetics

好想去歐遊

好sad呀

去邊個國家?

英國

我又要去利物浦

死痢狗

跟住同你去Manchester 囉

問題係依家啲酒店勁貴 仲要無得取消

Hostel la diu

小妹上左岸
無做ptgf了

一個女仔唔放心住hostel

應該有全女房架？

住過男女房 冇料到

痴漢

我中學都曾經有個私補女老師
次次都著短褲上黎

圖呢

個陣未識影相
但我記得佢坐我格離成日偷偷望佢大脾

捉到鹿唔識脫角

你唔好痴線啦

識嘅就報左驚喇

緊張到仆街 講到1999

中學定小學

小學雞

小學雞同佢玩下都得啦屌

份人太正經sor 唔識玩

唔聽話就一巴車埋去

密實姑娘假正經

係 包佢坐定定

咩嚟

個frd教我睥下佢地

要西面西語氣先知驚

支持

好想瘋狂比千葉姐姐睥

我細過你

我10後

夢巴日本妹多圖plz

8歲上連登

熊巴幾時去

媽媽話有益

你老母仲細過我

細路幾歲牙你

仲有兩日就滿月喇

神童

千葉jer jer 攬攬

乖呀 告告

anyone miss me?

I miss uuu

sweet

sweetie

no sor

憎死你地

小妹都嬲死你

扮咩小妹

咪係,好噁心

成班偽娘

小妹我最憎呢D

又欺負97小可愛😭😭

告巴真人

屌你老母

依度啲人好得人驚

Agger

咁你想點呀

千葉jer jer 仲得人驚
今日佢幫我補習
我計錯一題數佢就彈我一下jj

橙，要比個肥姐姐彈jj

談永遠很遠 不如談這一剎

我條jer彈你jerjer

扮男人做what

我搞gay又要話你知咩

小妹唔接sheshe

仲未慣咩

唔想要你

去搵告屍打喇

屍打冇J冇得彈

假鳩

唔逼真

你又有咩死人妖

秒回
唔好咁話自己 好傷神

小妹真絲

唔開心呀

咩事 我唔敢話係97最正常，不過係算正常嘅巴打

唔好扮正常

小妹俾個hug你

話晒做過咁多次樓主
畀下面好喎

想問下有冇ching 七月一後出世
成日比人串

下個樓豬都準備係你啦

有 問心無愧

71前
點解俾人串嘅

我囉 差幾日

唉唔知呀 好似準備又離開一個comfort zone
有啲擔心咁解

唔驚得咁多 要試多幾樣先知有咩啱自己

啲frd成班都係七一前有啲94 95 96
成日比人串唔同國籍
串一次兩次唔緊要 成日串真係好灰鳩
明明我回鄉證都冇本

其實係好小事 身邊冇人會拎依啲嘢黎串 仲細咩

咁都串 好無聊

agger
同埋幾時出世都唔係我地自己揀

咪係 你估係我叫老豆老母聖誕節扑野咩

系
明明我遲一秒出世就做到有錢仔日日玩女

救命 到底我仲要禍害未來香港社會既棟樑到幾時

咁多人幫人補習

我以前都誤人唔少子弟

班90後哥哥姐姐真係好廢
我10後識嘅英文生字仲多過佢地

咁就幾舊水

睇左個探肛post
好似好爽

做ptgf好過

會窮

有錢過你地起碼

頭先差啲想鏈死個學生

唔認真又唔聽嗰啲仲難頂

幾時幫我私補

我又要姐姐

一個二個有女就收收皮先

我發誓呢一刻有女全家死

不孝子咁黑心
我就係熊疤臨時嘅女友

你最多做sp

我已經打定輸數
唔會喺學校遇到
之前拒絕過幾個人

咁多人追

想聽多少少

其中一個其實幾好 屋企又有啲錢又幾靚仔
可惜佢好小朋友 好唔成熟
我成日好似湊細路咁
做朋友就可以 男朋友就唔岩喇

比有錢既靚仔追
相信大家都知道呀柒既容貌足以傾城
大家以後比面既叫聲柒姐

有啲錢姐 唔係話好有錢嗰啲

同埋暫時已經無人再追我架喇

柒姐自己都有錢喇

駁唔刀

去英國食唔到洋腸唔好番黎見我

對洋腸無咩興趣

我比起追我嗰個 都仲有段距離

我比起你係上水去薄扶林既距離

會唔會係咁
唉 係咁高質就唔會單身左成年都係咁

寧缺勿濫

所以有第個追我既人出現我都
依個對我幾好 唔柒 大過我幾年
不過窮 係真心窮 我無歧視成份 只係陳述
但佢無咩自知之明成日以為自己好叻
個人又無咩大志 成日喺度發白日夢
唔講真係以為佢坐喺度等發達

點解你識d人咁廣

依兩個都係薄大
同一個faculty

你都係等出黎做野識番d叔叔算啦

你知我諗緊啲咩喎
我中意嗰啲都起碼30 up

無可否認佬味係30歲左右先出既

收到風 告巴有佬味

佢女人黎wo

你係女人

無喇喇又講小妹

不男不女

呢到個個都雙性

收皮啦

原來又就爆post 好似推得快左

Hi 新任樓豬

你好似無開過喎

唔好破我

快點奉獻你既第一次比咁多位手足

因為有我

都真既 之前巧慢

未訓上嚟mon下post

近派有樣野煩惱 本身讀緊city asso 諗住升唔到出黎做野算 賺下工作經驗 點知前幾日收到Applied physic 個direct offer 不過升要由yr2讀起 大家要唔要呢個offer

利申 原本中學re左一年

要

不如你講下why not

我啊哥都係呢個program 出身 大我5年 佢冇得升所以直接出黎做野 再pt degree 賺左5年經驗同degree 佢依家做政府 好似已經係中級薪酬(好似10定11級) 因為佢老細好 推薦佢連升2級 好似2萬7 佢25歲

因為我好中意講野

但依個年代唔讀u好輸蝕
萬一你遇唔到好老細 間間公司都要學位先有啲好少少既工

成日乜都冇做過嘅感覺又出現了

年尾我都拎3000過去玩

追開套劇season end左

無人上水既

就完post唔敢上

返工

我都返緊工

連番七日，聽日終於有假放

旅行緊

下個禮拜

屌你多圖呢

日本妹對住我好怕醜

我都好想去旅行

想去咪去

無假

我到時做ft都冇得咁易去

我唔想開po

逃避解決唔到問題

冇錯 我地等你開

岩牙XD

告哥哥千葉姐姐又欺凌我

要死守1001呀

987

988

989

990

991

992

新po已開，歡迎起底查詢。